{"titulo":"La Confraternidad del Tenis","torneo":"Copa de La Confraternidad 2025-4","formato":"Round Robin Flexible","multiple":0,"categoria":"3ra","fecha_inicio":"2025-09-11","fecha_final":"2025-10-19","zonas":"","grupo":{"nombre":"Grupo 13","partidos":[{"id":11742,"fecha_inicio":"2025-09-11","fecha_final":"2025-09-21","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":477,"nombres":"Julio","apellidos":"Ramirez","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_477.png","nombre_completo_temporal":"Julio Ramirez"}},"rival":{"v1":{"id":1269,"nombres":"Mathias","apellidos":"Alejandr\u00eda","imagen":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/images\/hombre.png","nombre_completo_temporal":"Mathias Alejandr\u00eda"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":11743,"fecha_inicio":"2025-09-11","fecha_final":"2025-09-21","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":795,"nombres":"Jos\u00e9 Miguel","apellidos":"Hern\u00e1ndez","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_795.png","nombre_completo_temporal":"Jos\u00e9 Miguel Hern\u00e1ndez"}},"rival":{"v1":{"id":1267,"nombres":"Ernesto","apellidos":"Carazas","imagen":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/images\/hombre.png","nombre_completo_temporal":"Ernesto Carazas"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":11744,"fecha_inicio":"2025-09-22","fecha_final":"2025-09-28","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":477,"nombres":"Julio","apellidos":"Ramirez","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_477.png","nombre_completo_temporal":"Julio Ramirez"}},"rival":{"v1":{"id":795,"nombres":"Jos\u00e9 Miguel","apellidos":"Hern\u00e1ndez","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_795.png","nombre_completo_temporal":"Jos\u00e9 Miguel Hern\u00e1ndez"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":11745,"fecha_inicio":"2025-09-22","fecha_final":"2025-09-28","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":1267,"nombres":"Ernesto","apellidos":"Carazas","imagen":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/images\/hombre.png","nombre_completo_temporal":"Ernesto Carazas"}},"rival":{"v1":{"id":1269,"nombres":"Mathias","apellidos":"Alejandr\u00eda","imagen":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/images\/hombre.png","nombre_completo_temporal":"Mathias Alejandr\u00eda"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":11746,"fecha_inicio":"2025-09-29","fecha_final":"2025-10-05","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":795,"nombres":"Jos\u00e9 Miguel","apellidos":"Hern\u00e1ndez","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_795.png","nombre_completo_temporal":"Jos\u00e9 Miguel Hern\u00e1ndez"}},"rival":{"v1":{"id":1269,"nombres":"Mathias","apellidos":"Alejandr\u00eda","imagen":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/images\/hombre.png","nombre_completo_temporal":"Mathias Alejandr\u00eda"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":11747,"fecha_inicio":"2025-09-29","fecha_final":"2025-10-05","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":477,"nombres":"Julio","apellidos":"Ramirez","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_477.png","nombre_completo_temporal":"Julio Ramirez"}},"rival":{"v1":{"id":1267,"nombres":"Ernesto","apellidos":"Carazas","imagen":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/images\/hombre.png","nombre_completo_temporal":"Ernesto Carazas"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}}]},"imagen_comunidad":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/auth\/public-imagen\/5\/reportes"}