{"titulo":"La Confraternidad del Tenis","torneo":"Copa de La Confraternidad 2025-4","formato":"Round Robin Flexible","multiple":0,"categoria":"4ta","fecha_inicio":"2025-09-11","fecha_final":"2025-10-19","zonas":"1. Surco-La Molina","grupo":{"nombre":"Grupo B","partidos":[{"id":11580,"fecha_inicio":"2025-09-11","fecha_final":"2025-09-21","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":1085,"nombres":"Mark","apellidos":"Flores","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1085.png","nombre_completo_temporal":"Mark Flores (42)"}},"rival":{"v1":{"id":909,"nombres":"Roberto","apellidos":"Del Rio","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_909.png","nombre_completo_temporal":"Roberto Del Rio"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":11581,"fecha_inicio":"2025-09-11","fecha_final":"2025-09-21","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":99,"nombres":"Ra\u00fal","apellidos":"Ar\u00e1mbulo","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_99.png","nombre_completo_temporal":"Ra\u00fal Ar\u00e1mbulo (13)"}},"rival":{"v1":{"id":118,"nombres":"Jair","apellidos":"Alarc\u00f3n","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_118.png","nombre_completo_temporal":"Jair Alarc\u00f3n (67)"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":11582,"fecha_inicio":"2025-09-22","fecha_final":"2025-09-28","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":1085,"nombres":"Mark","apellidos":"Flores","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1085.png","nombre_completo_temporal":"Mark Flores (42)"}},"rival":{"v1":{"id":118,"nombres":"Jair","apellidos":"Alarc\u00f3n","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_118.png","nombre_completo_temporal":"Jair Alarc\u00f3n (67)"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":11583,"fecha_inicio":"2025-09-22","fecha_final":"2025-09-28","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":99,"nombres":"Ra\u00fal","apellidos":"Ar\u00e1mbulo","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_99.png","nombre_completo_temporal":"Ra\u00fal Ar\u00e1mbulo (13)"}},"rival":{"v1":{"id":909,"nombres":"Roberto","apellidos":"Del Rio","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_909.png","nombre_completo_temporal":"Roberto Del Rio"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":11584,"fecha_inicio":"2025-09-29","fecha_final":"2025-10-05","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":118,"nombres":"Jair","apellidos":"Alarc\u00f3n","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_118.png","nombre_completo_temporal":"Jair Alarc\u00f3n (67)"}},"rival":{"v1":{"id":909,"nombres":"Roberto","apellidos":"Del Rio","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_909.png","nombre_completo_temporal":"Roberto Del Rio"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":11585,"fecha_inicio":"2025-09-29","fecha_final":"2025-10-05","resultado":null,"estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":99,"nombres":"Ra\u00fal","apellidos":"Ar\u00e1mbulo","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_99.png","nombre_completo_temporal":"Ra\u00fal Ar\u00e1mbulo (13)"}},"rival":{"v1":{"id":1085,"nombres":"Mark","apellidos":"Flores","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1085.png","nombre_completo_temporal":"Mark Flores (42)"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}}]},"imagen_comunidad":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/auth\/public-imagen\/5\/reportes"}