{"titulo":"La Confraternidad del Tenis","torneo":"Copa Top Spin Tennis Dobles","formato":"Round Robin Flexible","multiple":1,"categoria":"Dobles 5ta A + 4ta","fecha_inicio":"2025-04-28","fecha_final":"2025-06-15","zonas":"Jesus Maria-Miraflores-San Isidro, Surco-La Molina","grupo":{"nombre":"Grupo K","partidos":[{"id":9694,"fecha_inicio":"2025-04-28","fecha_final":"2025-05-04","resultado":"0-0","estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":929,"nombres":"Ricardo","apellidos":"Quiroz","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_929.png","nombre_completo_temporal":"Ricardo Quiroz"},"v2":{"id":451,"nombres":"Jean","apellidos":"Tullume","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_451.png","nombre_completo_temporal":"Jean Tullume"}},"rival":{"v1":{"id":1002,"nombres":"Jimena","apellidos":"Jara","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1002.png","nombre_completo_temporal":"Jimena Jara"},"v2":{"id":1156,"nombres":"Mart\u00edn","apellidos":"Ubill\u00fas","imagen":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/images\/hombre.png","nombre_completo_temporal":"Mart\u00edn Ubill\u00fas"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":9695,"fecha_inicio":"2025-04-28","fecha_final":"2025-05-04","resultado":"0-0","estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":1136,"nombres":"Michael","apellidos":"Cede\u00f1o","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1136.png","nombre_completo_temporal":"Michael Cede\u00f1o"},"v2":{"id":1137,"nombres":"Paul","apellidos":"Cede\u00f1o","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1137.png","nombre_completo_temporal":"Paul Cede\u00f1o"}},"rival":{"v1":{"id":433,"nombres":"Carlos","apellidos":"Paredes","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_433.png","nombre_completo_temporal":"Carlos Paredes"},"v2":{"id":346,"nombres":"Omar","apellidos":"Casta\u00f1on","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_346.png","nombre_completo_temporal":"Omar Casta\u00f1on"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":9696,"fecha_inicio":"2025-05-05","fecha_final":"2025-05-11","resultado":"0-0","estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":1002,"nombres":"Jimena","apellidos":"Jara","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1002.png","nombre_completo_temporal":"Jimena Jara"},"v2":{"id":1156,"nombres":"Mart\u00edn","apellidos":"Ubill\u00fas","imagen":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/images\/hombre.png","nombre_completo_temporal":"Mart\u00edn Ubill\u00fas"}},"rival":{"v1":{"id":433,"nombres":"Carlos","apellidos":"Paredes","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_433.png","nombre_completo_temporal":"Carlos Paredes"},"v2":{"id":346,"nombres":"Omar","apellidos":"Casta\u00f1on","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_346.png","nombre_completo_temporal":"Omar Casta\u00f1on"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":9697,"fecha_inicio":"2025-05-05","fecha_final":"2025-05-11","resultado":"0-0","estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":929,"nombres":"Ricardo","apellidos":"Quiroz","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_929.png","nombre_completo_temporal":"Ricardo Quiroz"},"v2":{"id":451,"nombres":"Jean","apellidos":"Tullume","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_451.png","nombre_completo_temporal":"Jean Tullume"}},"rival":{"v1":{"id":1136,"nombres":"Michael","apellidos":"Cede\u00f1o","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1136.png","nombre_completo_temporal":"Michael Cede\u00f1o"},"v2":{"id":1137,"nombres":"Paul","apellidos":"Cede\u00f1o","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1137.png","nombre_completo_temporal":"Paul Cede\u00f1o"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":9698,"fecha_inicio":"2025-05-12","fecha_final":"2025-05-18","resultado":"0-0","estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":929,"nombres":"Ricardo","apellidos":"Quiroz","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_929.png","nombre_completo_temporal":"Ricardo Quiroz"},"v2":{"id":451,"nombres":"Jean","apellidos":"Tullume","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_451.png","nombre_completo_temporal":"Jean Tullume"}},"rival":{"v1":{"id":433,"nombres":"Carlos","apellidos":"Paredes","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_433.png","nombre_completo_temporal":"Carlos Paredes"},"v2":{"id":346,"nombres":"Omar","apellidos":"Casta\u00f1on","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_346.png","nombre_completo_temporal":"Omar Casta\u00f1on"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}},{"id":9699,"fecha_inicio":"2025-05-12","fecha_final":"2025-05-18","resultado":"0-0","estado":"PENDIENTE","jugadores":{"local":{"v1":{"id":1002,"nombres":"Jimena","apellidos":"Jara","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1002.png","nombre_completo_temporal":"Jimena Jara"},"v2":{"id":1156,"nombres":"Mart\u00edn","apellidos":"Ubill\u00fas","imagen":"https:\/\/laconfraternidaddeltenis.com\/images\/hombre.png","nombre_completo_temporal":"Mart\u00edn Ubill\u00fas"}},"rival":{"v1":{"id":1136,"nombres":"Michael","apellidos":"Cede\u00f1o","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1136.png","nombre_completo_temporal":"Michael Cede\u00f1o"},"v2":{"id":1137,"nombres":"Paul","apellidos":"Cede\u00f1o","imagen":"\/storage\/uploads\/img\/jugador_1137.png","nombre_completo_temporal":"Paul Cede\u00f1o"}}},"sets":{"local":0,"rival":0},"games":{"local":0,"rival":0}}]}}